PROYECTO HECHO POR FELIPE SOTO C

1.Descargar o clonar el repositorio
2.Ejecutar npm install para instalar las dependecnias necesarias
3.Ejecutar npm run devstart
4.Dirigirse en el navegador a localhost:3000
5. LISTO, ya puedes disfrutar de la app.